[環保撚天堂]廣州一醫院抽血不換針頭 醫生解釋：扎兩三個而已

廣東省廣州市一家醫院的醫生為病患抽血時沒有換針頭，醫生還說：「應該沒有什麼，就扎了兩三個而已」。

陳小姐上月11日帶孩子到廣州天河區人民醫院看病，抽血檢查後，她身後的另一名患者的家人無意間聽到兩位醫生對話。女醫生大聲問男醫生：「到底有沒有換針頭？」男醫生卻說，「這個應該沒有什麼，就扎了兩三個而已」。

目前天河區衛生和計劃生育局已經介入調查，院生說，涉事的檢查科男醫生是實習醫生，已經離職，而陳小姐發現已要求重新為孩子抽血，希望未來3年內都能追蹤體檢，並堅持要求院方合理解釋。

（廣東電視台）

cls

咩叫做追縱體檢?

身共產黨人民 所有嘢都要共享
包括愛滋同所有病毒

香港係咪準備引入依堆支那醫生？

係囉 有乜好驚 死之嘛

呢個真係痴撚線
連其他大陸醫生都睇唔過眼

有咩問題？ 係香港太自由 報紙亂咁報導 對社會每樣野過份報導先做成監察作用

返返去大陸住啦屌你老母

其實冇乜問題
而家多元社會 就算你係愛滋 乙肝帶菌者 大家都唔會歧視你
建議你都可以上去比呢位大陸醫生拮一針

Sorry 係大陸醫生落黎做野 吉完帶菌者 再吉你

有咩問題?
Lihkg好推崇的英屬香港都係咁

就黎周街都大陸醫生
可以共享絕症

咩叫換針頭？
換左支針，針筒重用？

咪撚戇鳩啦垃圾五毛
香港醫院有晒指引

已經好文明

16:50 醫生話霍亂針重用針頭

係，爽嗎

Up mud 9